我是一個被帶綠帽的人，你問我答

黎！問乜答乜！

巴打？

無錯！新人加入！絕對真毒！

原唔原諒到對方

陰公

下個更可愛

點樣發現？

無可能原諒到

鬧交自爆，正臭雞黎

今次衝擊咁大，仲點敢望下個

拍咗幾多年 條仔你識唔識
Btw巴打唔好唔開心

拍左都差唔多兩年，條仔係佢前度

所以技術上黎講，我係兩年既免費鴨同水泡

仲要我地有啲共通朋友，佢地既情報收番黎係條女自動波搵人再腿張開而家啲證據係哂手，好想爆大獲

兩年內條女同前度未分開過

兩年前前度飛佢，之後條女同我一齊，原來條女用盡藉口去同個前度有番接觸，例如我同條女鬧交佢就去搵個前度唱我，話我有咁賤得咁賤，同佢分過手一段時間，呢段時間佢有對前度腿張開(佢自爆講)，點知個前度冇同佢一齊，之後因為我當時唔知，就成碌柒咁去追番佢，近呢隻個月就成日離離合合，原來就係自己閪痕，人地唔受，又同番我一齊，到最後嘈餐勁既，先自爆出黎，條女害好多人，個個都仆哂街，仲要自己扮可憐講到冇人會珍惜咁，想報仇同唔想再有人受害

唔好沉啊！！

分左手未？

我好多sp，可能係我比綠帽你

形容下你gf，睇下識唔識？

有冇圖

諗住點報仇?

分左啦，仲要係比佢飛

高高瘦瘦，明明都港女臭格扮斯文

有，不過暫時收埋先

佢鍾意周圍唱我，我打算還番比佢

一戴帽就應該飛啦 仲鐘個頭埋去

樓主俾著我中出左佢先 一係約埋fd上黎玩3p先，之後分手

今次到你成為佢前度

我2年無屌過
轉個頭佢送上門比人屌
仲要係處
你點睇

對依隻色有無少許親切感？

另外巴打深表同情

我地鬧緊交既時間比佢率先講左分手先佢先再自爆

有中出過

姐係又會多一個受害者

所以女都係雞

前度好靚仔 持久力好強架？

唔好啊唔要見到呢隻色

十倍奉還啦呢啲臭雞

咁又真係唔知不過自問都唔差

幾多倍都唔夠

唔好侮辱性工作者，呢d臭西送上門被人玩咁cheap

咁耐都冇圖？

真係好cheap，連cheap雞都玩我，我只係垃圾

我未有心理準備啊巴打

呢d cheap女人鍾意累人，總有受害者，係佢嘅錯，唔關巴打你事

所以真係好想報仇同阻止佢繼續害人佢果啲係扭曲價值觀，覺得因為自己唔開心，就害鳩人，轉頭同人講自己好慘，永遠都唔知錯，以為可以冇人知，以為佢玩哂

你兵黎 做咩屈人係你女朋友

放心喎 條女總有一日會有報應

你轉頭塞返20蚊港紙佢做下樣，當自己叫左兩年雞

成日睇依d post真係會義女人失去哂信心

有冇諗住爆條女出嚟？

呢啲臭雞一件不留

點樣可以被戴帽？

放佢上嚟啦

強行戴上

我都好想啊但係又好唔捨得

帽唔怕戴，最緊 要除得快

戴左好耐，佢唔自爆完全唔知

樓主被玩厭

完全係

唔緊要啦 巴打
你咪當呢兩年有女屌下
有女過下日晨囉
Ptgf 都要錢啦
當自己沉船會開心啲

我都係想好好拍拖姐一早坦白講唔鍾意咪好

推下

最新消息！！
原來當時條臭雞周圍同人講冇男友，走去撩番個前度皮
撩完再話我係the only one！
正臭雞！！
食兩家茶禮！！
天滅賤人！！

過來人

你捨得咩 一邊鬧但又心痛

係咪姓張

唔心痛，淨係嬲

唔係啊講少少，姓陳

條女識左第二就飛我算唔算帶綠帽

依家分左手過左一段時間都唔夠膽再拍拖識女仔

[img]圖片網址 [/img]

如果條女用飛左你做藉口，食完其他人就立即再同番你一齊，咁其實咪都係綠帽，係條女用個懶係game over既藉口第人覺得佢冇咁雞姐

btw，I knoe that fucking feel bro真係驚哂啲女

陳寶珊

咁都比你知道

等到佢有報應果日

我什麼都不是，我是二等兵士

我都好想，但係未到去到咁盡既地步既，暫時

早就冇哂

其實你個名係咪你ex黎

有無屌過先?
係咪你開罐頭先?
有就算啦當自己玩夠
無就

係咪叫陳恩雪

圖呢，無圖既大家點防備

唔係我開罐頭

有幾位巴打心意都相當細密

各位巴打
小弟決定左，如果個臭雞，唔搵番我，賠罪既話，星期日會有樣

咁大家如果見到樣記住認住佢

個人資料就唔多，個臭雞既ig, fb同埋手機都轉哂，不過，總有啲野轉唔到

咁星期日再黎

星期日再黎個post沉底啦

好似識真人
有無更多資料

高高瘦瘦咁，鍾意有事扮可憐，冇事就臭串過閪，短頭髮

btw巴打你識果個幾歲

有啦巴打，星期日前佢唔賠罪就大把圖睇啦

中晒 96年

me too！！！

我意思係指條臭雞一樣都係96

巴打有冇圖，私底下認一認人睇下

I know that feel bro.Btw爸打有冇覺得就咁飛左佢好便宜佢咩 佢都唔會痛既 應該諗方法報復

巴打，係我比人玩條臭雞飛我果一刻先同我講比帽我戴，我好似敗軍之將咁比佢奚落

同你情況差唔多
但係做唔出唱衰作佢

佢身邊有好多個
好想出哂啲相

巴打，你有良心，做唔到就由佢啦，唔同我我曾經都有良心，曾經都為佢努力，努力完，如果失敗，我心甘命抵不過如果你地見識過佢既小動作，做既閪野，邊個仲會有良心

我個件又係除左偷食之外做左好多閪野
Btw巴打如果放條臭閪上黎
我地一定推爆佢

臭雞一隻都嫌多

感謝啊巴打！天滅臭雞！！

偏偏有人鍾意做

各位巴打，想集思廣益下，應唔應該係其他討論區放埋佢啲野上去推到佢出名？

你放過佢.....只會有更多受害者
所以.............
圖呢

巴打試下post張相睇睇
比少少部位睇下係咪同一條友

認唔認到

咁似大陸妹啲嘴

唔想佢害人就拿拿林放圖出黎

咩叫被帶綠帽
帶綠帽就帶綠帽
定係樓主係派果個

圖

我前面有講幾時同咩情況下會擺，巴絲們請爬文

被人戴，唔係俾人帶

柒嘴

每次都係

巴打加油

我都戴左兩年

仲要平安夜發現

唉

呢啲真係害人不淺

同一個人

WOW！！

你係佢同學定同事

陳恩雪

你又識啊巴打？

扑左未？

同學

有好驚有病

仲有冇聯絡啊，有就比link佢啦

無呀, 我都食下花生

啲花生正就派街啦預左攬炒

C以前讀B屯碼中學T?

睇黎巴打又係熟人??

屌又一相認，冇錯啊，據聞好姣，冇女同佢玩佢搵仔玩仲話同男仔好傾啲

樓主id出左人名

巴絲們醒目姐

樓豬識唔識個前度?

帶綠帽都開你問我答

巴打有無多啲野爆下

陳恩雪？6b班？

nope

我想比個機會佢賠罪，如果星期日佢唔賠罪，我乜都講

樓主你係佢中學同學定ive同學？

你想佢點樣賠罪

條友好撚串

傻左咩 帽都戴埋仲比咩機會,你條女,唔洗錢,過夜,仲想食二手西?

你條女垃圾臭雞到極點

有無多d 圖

其實想見佢一面好好講下

串過馬撚

星期日如果佢冇賠罪

知唔知佢前度姓咩

個機會唔係一齊咁臭要黎做乜

都唔知不過唔好講佢前度，我要既係條八婆賠罪

條女好似玩cosplay好撚毒

呢個真係唔知btw唔好爆咁多，未係時候

條女ipad到咁算啦格又唔係好

咁唔係話咁計既憎鳩佢還憎鳩佢，但係事實係有開心過，如果唔係因為呢啲事分手，未必要搞到咁

所以星期日前睇下點囉，我咁樣爆佢我都唔好過嫁，不過呢啲真係冇可能唔報仇

pish

點解中出咁多次都無BB既?

呢個鳩up嫁，清

一次都冇 ?

冇啊

有邊個知你帽咗？

我既朋友，同埋呢個post啲巴打

你欺騙我感情

呢啲咁既好難答嘛但係件事係真係真人真事
係度呼籲認識佢既巴絲，如果搵到佢，叫佢搵一搵我解決左佢
見到咁多巴絲撐我，好多謝咁多位

俾人帽咗然後話俾其他人個嗰陣諗緊咩

識佢但係冇佢聯絡方法幫唔到你

嬲，想知原因，想當時佢諗乜，想知佢帽完我見到我果時佢諗乜，其實好多野都想知不過佢淨係呃完我話屋企人叫佢番屋企話番屋企打比我之後就已經係所有野單機，轉ig, fb同電話，總之我係搵佢唔到，留左太多問號，佢好鍾意唱我好燥，係，我真係好燥，因為佢要知道我既事，佢從來唔比我知，要我追問，就話我迫佢，我唔講，佢會sad，佢唔講，佢理得我sad，總之最想係佢解決哂我所有問題，咁我就走得安樂

如果佢搵你，你會叫佢做啲咩先落到啖氣？

佢會先算啦想聽佢講囉，一路都係我講多過佢講，我唔係唔想聽，不過佢唔肯，有咩辦法，以前氹又氹過，迫又迫過，如果佢唔係咁鍾意講大話，我點會想懷疑佢，懷疑一個人好攰，懷疑自己鍾意既人，攰到不得了

其實何必呢
你愛一個人既話會唔會成日講大話，又乜都唔同佢講？
衰啲講句
佢擺到明唔愛你
你仲纏住佢 仲咁緊張佢做乜？
你真係覺得佢仲會浪費時間同你講一堆廢話咩？
同第二條仔扑下 滿足下性慾唔好？
放低啦巴打

而且你爆佢個樣同自爆有乜分別
到時兩敗俱傷
無謂啦

不過作為花生友
我覺得你可以爆出啲

岩啊，所以星期日就last既機會，呢一堆廢話，唔係啲乜，我都係想知姐知道咪好，佢愛唔愛呢啲早就過去，我亦唔想知，不過真係想佢解答下，佢份人係咁，搵人擋剎，搵人做肉盾，不過可惜，今次佢玩著個傻既

又有巴打相認啊？

姣婆多腳印

呢啲佢中學同學姐，應該未必係老襟啊

天滅臭雞自己係女人都係咁話
巴打要振作，下個更可愛，要相信呢個世界仲有好女人

點信啊呢個真係好比心機當時同佢相處既每一秒都好開心，只係之後有異樣就真係所有事都一落千丈

帽+1
但係仲想追番佢

嘩，千萬唔好啊，三思啊巴打

lm

巴打
到依刻你仲想知道啲咩？
你要知道既都知道曬
唔好搵藉口再同佢有接觸啦

我唔知好多野啊可能巴打你覺得係藉口，但係我想有個結尾，一日唔知，一日都放唔低，我唔係要同佢有咪發展同結果，我係想知道我想知既之後可以繼續各自既生活我係糾纏，但係呢個就係我既原則，我只係想知道自己想知既事

支持巴打 在心中

樓主係咪想執翻劑分手q
btw你都已經開曬po放埋相仲有乜好傾比我都唔想再同你講任何野

多謝啊巴打！呢度有愛

我都戴左

Q條毛，死都唔掂
係啊，係好仆街嫁同佢有得fight，如果唔係咁，我有需要做到咁盡？

唉，同是天涯淪落人

不如講詳細啲啦，呢啲女人真係唔要得，距離星期日仲有排，建議樓豬可以將故事分成九集，每日不停輪流廣播，希望條女最後會同你有個了結

清，90集都未必講得哂

今日小弟仲要睇人結婚真係痛在心坎裏

星乜撚野期日 你等佢會唔會死死氣搵返你？

爆咁多都預咗斬纜 個前度其實都係戴帽男

你再等星期日不如完撚咗個post算 麻鳩煩

陳舊恩典佈滿雪
放下啦巴打

巴打做乜咁激氣，都係比個機會呃下自己姐
如果你係打算食花生，星期日咪有得食

有陣時人就係咁on9, 唔應該知既野就總係想知，I know that feel

收到啦

係囉偏偏要知先肯重新出發

巴打支持你 撐住阿

撐緊撐緊

樓主你係佢中同/ive同學？

我是一個西伯利亞人？

曾經係同學

失戀的……啊，冬天的冠軍
怎會綠帽這樣幸運

希望巴打盡早放低
放眼世界先會發現自己為左條女而傷心係幾咁戇鳩

可唔可以tg個樣／名比我
等大家唔好中伏

明嫁已經on9夠，呢次係最後一次on9

有名啦

巴打想轉gay??

冇追post sor

我寧願單身都唔gay

慢慢睇就ok啦

加油

你答左？

多謝多謝

答左嫁啦

人地係咪有遺傳比綠帽人帶

可能係

屌你閃卡呢？

閃卡冇呢啲野

我唔明d女仔點解可以咁cheap
之前我roommate帶左條仔黎訓 (佢當時出面有男朋友)
我見到個刻覺得佢好wu糟 完全唔想同佢生活係同一間房
仲要經常見到佢張床上有用過既dom
利申 hall已quit

hall雞

小學

見到有巴打話想追返派帽比佢嘅女人

想講返句

出得一次軌就好自然有第二次

嗰位巴打唔好再嘥時間落去啊

我唔係要追啊

有冇個Ex既圖or佢兩個合照或者wtsapp對話證明佢比帽你帶呀

唔係你啊
見到有個巴打comment話想追返

呢啲野，可免則免啦

啊貓啊狗都開你問我答
你唔厭我都厭啦
仲要有人應 推上熱門先好笑
連登仔咪咁低質啦

乜連登有規定話唔比出低質po
唔想睇咪自己出番去

巴打，個post開黎不嬲都願者上釣，有興趣既，受過同樣傷既入黎吹下水

又要睇，又要屌，中學生係咪讀書讀到傻左呀

係我
佢肯返黎乜都得

加油下個更可愛啊巴打，上左堂寶貴既一課唔好灰心，仲有大把好女仔你未遇到啫

個被字係咪多此一舉

其實我是來留名的

這些機會

明你心情

不可一不可再啊巴打

留意多d周圍既女仔啦，通常無咁突出

我周圍……都係男人

洗撚星期日

係就而家

比啲耐性啦巴打

帶過兩次

嘩！！巴打！咁你點樣係呢個陰影走到出黎

我個ex俾人搞大個肚幾個月我先知
你頂帽有冇我戴得咁深

巴打做咩一開完po就玩轉性

因為我係巴打

屌！！呢個真係好誇張喎，咁點解決啊

咁唯有分手囉
唔通幫埋佢養呀

一個拍左5年帶，一個拍左4年帶

生活都要過，睇黎自己點諗

岩啊，連B都有埋真係要走得快

巴打你真樂觀

愛一個就上一課
我都驚左啲女人啦 人愈大就真係下個更可怕

真係好可怕，到底好女人係邊

個被字點解

好彩身邊都有一班好兄弟肯陪我飲下酒呻下癲下笑下玩下
唔敢睇重女啦，好驚嫁

佢死都話個B係你點算
定手足你無得屌

已經怕左女人

呢啲冇得瀨既去驗下就知

+1,仲要係好撚怕

佢正姣西

皮膚白定黑？

無人想知啊 ，柒左就走啦仲答乜撚野

戴

何生？

佢講明係果個男人嘅

當時都好傷心 不過大約兩個月後我識到依家條女
新女又乖女又大波又白滑

條臭雞最後同佢去旅行條仔一齊左。去之前問幾句都嘈。

好在都叫做破左佢處 賺返d利息

J幾長?

佢係咪高 又姣 又鐘意摸人大肶？

去旅行係咪同男仔同房？

佢地2個單獨去。做過d咩就唔知啦

係高姣的 但唔覺佢鐘意摸大肶

咩何生

白的

你就好啦巴打

仲要係處黎

其實我想講嘅係 一分手 係一個好好嘅機會去改變自己 同時你亦會比較留意外邊事物

572117…

唔可能日日將自己活於呢種既心情下。當然，我對女人係無晒信心既

加油呀巴打

都岩既

走出去真係好難

收到了

幾個月前都帶過帽
同你幾似，佢話唔拍拖好攰 轉個頭宜家好似識左第個

又係比藉口比人帶帽，呢啲女真神奇又要做閪野，又唔想比人知自己係衰人，就乜都講一餐

依家真係唔係幾敢溝女
年紀輕果陣係咁換女 好驚有報應

女人都係臭雞黎架咋 當佢地狗咁屌就岩喇

唔洗怕啊巴打，我由細比人換到大都未見過好女仔

諗返好果D比我飛哂 自己真係。。

呢啲真係只可以怪自己有邊個未試過唔珍惜對自己最好果個啊

唔係個個都係嫁，不過我呢個就一定係

各位巴絲！花生友！仲有兩日就星期日啦！

圖呢

聽日啊

12點見

或者佢只係佢前度的受害者；

因因果果；冤冤相報何時了，

有緣先會拍到拖，莫論當有有多少虛情真意，

重要係呢個人令你愛過、付出過；

放過對方，當為下一段愛情積福，

也當為你曾經愛嘅人傻最後一次。

種瓜得瓜，樓主三思。

等我諗下啦巴打，多謝你用心提點

陳恩雪呢個名...好熟..

巴打有料新爆？

各位巴絲，考慮左成日
圖，都係唔放了，仇，亦唔報
唔係懶偉大，係唔捨得，就算條婆娘幾仆街，我有幾唔甘心，我唔會同佢一樣去害到人雞毛鴨血，係度相認過既巴打，你地知道佢做過乜就好，唔識佢既巴打，記住佢個名就好
我知道陳恩雪你條婆娘有睇呢個post，你以為消失就可以過新生活？sorry，就算我消失，你都會困死自己，因為你死不悔改以為自己最慘，鍾意做小動作，鍾意害人，你之前講過你會嫁唔出，我勸你好快啲嫁左佢唔好害其他人，我唔係冇對過你好，但係我脾氣大唔好講到係我問題咁，你去到邊就鍾意一個，可能你覺得好風騷，做player好型，你鍾意啦，你玩到臭都唔會有人關心你，你鍾意逃避責任，搵人幫你擋子彈，仲話自己唔麻煩人鍾意自己揹哂上身，我搵你解決問題，你就推一個推一個出黎咁，仲要搵人兇我，唔好唔記得，我一報警，你果個所謂“搶你電話”屌柒我既人就齊齊一齊去落口供，係咪住我樓下？我應該冇記錯
骨氣，你冇
膽，你冇
面對既勇氣，你冇
你以前所講既，我對你好，但係對你差既會更深刻，呢句我完整還番比你
以為番份地勤好似好有前途？
講到尾你都係拜金港女姐，要做就做真小人，冇膽就唔好搞事，我今日因為心情靚所以放過你，可能他人你就突然出名，我知道呢度啲巴絲唔會陪我癲，但係我爛命一條，

所以你，可以風騷就盡情風騷
善惡到頭，終有報

以德報怨，心理上，我覺得樓主會更開心一點。

樓主加油！下一個會更好～

不過如果可以記得改下自己的脾氣

巴打好似好知我脾氣咁喎

識左佢差唔多十年（近年已經無來往）
估唔到佢已經變成咁...

人係變得好快既

又可能佢根本係啲咁既人，不過啲戲交得足，佢太識做戲

陳恩雪你條pk
竟然咁識交戲
搞到我地無樣睇